想問下Facebook “//“有無code？

成日見班文青狗係咁//////////
#就話有code ///有無？
定係只係文狗特徵

以為//就係真理？
死文青狗